肺炎期間，有冇人想一齊打信長

想打既留個正評，睇下反應，多人先開個TG谷一齊打

留名

hi

LM。依家VLAN係咪仲有得打